# Mi Repo Gitlab

## Instrucciones

* Crear una cuenta en gitLab.com
* Subir crear un repositorio público, agregar cambios, hacer commit y  push.

El entregable es la liga del repositorio https://gitlab.com/IkerMarcor/mi-repo-gitlab
( intentar si es posible, usar github desktop )